{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038047",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56523&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주벧엘펜션"
    },
    "text": "水が流れる渓谷があるペンションは徳裕山の麓に位置しています。 ここは春、夏、秋、冬のすべての季節に景色が美しいです。 広い駐車スペースと屋外バーベキュー場があり、自然を眺めながらバーベキューを楽しめます。 周辺には茂朱九千洞渓谷と茂朱徳裕山リゾートがあり、様々な活動を楽しむことができます。 入室時間は午後5時、退室時間は午後10時以降です。 客室はすべて禁煙で、駐車も可能です。 屋外バーベキュー場のご利用は当日現地にてお支払いください。 注意すべき点は、最大人数を超える場合は入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内ではできません。 ペット同伴および保護者同伴なしの未成年者のご利用は不可能です。 また、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は客室内では禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報は事情により変更される場合があり、オンシーズン中に料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "徳裕山の麓に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どの季節に景色が美しいですか？",
            "answer": "春、夏、秋、冬のすべての季節に美しい景色が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "広い駐車スペースと屋外バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのように楽しめますか？",
            "answer": "自然を眺めながら屋外バーベキューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "茂朱九千洞渓谷と茂朱徳裕山リゾートがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような活動が楽しめますか？",
            "answer": "様々な活動が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時、退室時間は午後10時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室の特徴はありますか？",
            "answer": "客室はすべて禁煙で、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "屋外バーベキュー場の利用料金はどのように支払えますか？",
            "answer": "利用料金は当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数は最大何人までですか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理できる食材は何ですか？",
            "answer": "肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内ではできません。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴および保護者同伴なしの未成年者のご利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどのような責任がありますか？",
            "answer": "利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は客室内では禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "情報や料金については変更される場合がありますか？",
            "answer": "上記の情報は事情により変更される場合があり、料金はオンシーズン中に変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 493
    }
}